志雲頻道 時事短評：國安法真的是法力無邊？

志雲頻道
時事短評：國安法真的是法力無邊？
28,227 views•Premiered Jan 9, 2021

志雲頻道 stephenchannel
116K subscribers

國安法又再出動了，不過今次用的是第43條
43條究竟是什麼？對我們的影響有在哪裏？